msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Wordpress SMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-14 00:13+0330\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-14 00:13+0330\n"
"Last-Translator: Mostafa Soufi <mst404@gmail.com>\n"
"Language-Team: Parsi Wordpress\n"
"Language: fa_IR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: F:\\xampp\\htdocs\\cms\\wordpress\\wp-content\\plugins"
"\\wp-sms\n"
"X-Generator: Poedit 1.6.10\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: F:\\xampp\\htdocs\\cms\\wordpress\\wp-content\\plugins"
"\\wp-sms\n"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/different-versions.php:4
msgid "Upgrade to pro version"
msgstr ""

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/export.php:5
msgid "Access denied!"
msgstr "拒绝访问！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/export.php:49
msgid "Please select the desired items."
msgstr "请选择所需项"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/features.php:18
#, php-format
msgid "Hi %s, the %s post suggested to you by %s. url: %s"
msgstr "嗨 %s, 有篇 %s 文章推荐给你 %s 。网址：%s"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/features.php:21
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:207
msgid "SMS was sent with success"
msgstr "短信发送成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/features.php:24
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe.php:81
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:379
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:458
msgid "Please enter a valid mobile number"
msgstr "请输入有效的手机号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/features.php:27
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe-activation.php:24
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe.php:84
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:382
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:461
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:512
msgid "Please complete all fields"
msgstr "请填写所有字段"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/features.php:44
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:88
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:144
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:185
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:256
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:82
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-user-field.php:3
msgid "Mobile"
msgstr "手机号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/features.php:55
msgid "<strong>ERROR</strong>: You must include a mobile number."
msgstr "<strong>错误</strong>：必须包含一个手机号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe-activation.php:21
msgid "Security Code is wrong"
msgstr "验证码错误"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe.php:38
msgid "Your activation code"
msgstr "激活码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe.php:73
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:431
msgid "Nothing found!"
msgstr "没有找到！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/ajax/wp-sms-subscribe.php:78
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:376
msgid "Phone number is repeated"
msgstr "电话号码重复"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:8
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:8
msgid "Are you sure?"
msgstr "你确定？"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:20
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:36
msgid "Posted SMS"
msgstr "发布短息"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:20
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:93
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:97
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-wpcf7-form.php:4
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:76
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:117
msgid "SMS"
msgstr "短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:26
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:78
msgid "Post Date"
msgstr "文章日期"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:27
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:79
msgid "Sender"
msgstr "发送"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:28
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:80
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:29
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:81
msgid "Recipient"
msgstr "接受者"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:70
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:134
msgid "Not Found!"
msgstr "未找到！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:89
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:155
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:90
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:156
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:237
msgid "Remove"
msgstr "清除"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:92
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:160
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:102
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:170
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/posted/posted.php:102
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:170
msgid "From"
msgstr "来自"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:48
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:53
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:119
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:31
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:35
msgid "Send SMS"
msgstr "短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:56
msgid "Send from"
msgstr "发送方"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:60
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-wpcf7-form.php:10
msgid "Send to"
msgstr "发送至"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:63
msgid "Subscribe users"
msgstr "订阅用户"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:64
msgid "Wordpress Users"
msgstr "WordPress用户"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:65
msgid "Number(s)"
msgstr "数量"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:73
#, php-format
msgid "All (%s subscribers active)"
msgstr "全部 (%s 活跃用户)"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:82
#, php-format
msgid "<b>%s</b> Users have mobile number."
msgstr "<b>%s</b> 用户有手机号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:87
#, php-format
msgid "For example: <code>%s</code>"
msgstr "例如：<code>%s</code>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:96
msgid "The remaining words"
msgstr "剩余字段"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:99
msgid "Your credit"
msgstr "您的信用"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:105
msgid "Send a Flash"
msgstr "发送Flash"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:108
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-meta-box.php:4
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:110
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-meta-box.php:5
msgid "No"
msgstr "不"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/send/send-sms.php:112
msgid "Flash is possible to send messages without being asked, opens"
msgstr "不可以发送Flash，打开"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:10
#, fuzzy, php-format
msgid "WP SMS V%s"
msgstr "WordPress短信推文高级版 V%s"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:14
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:24
msgid ""
"Send a SMS via WordPress, Subscribe for sms newsletter and send an SMS to "
"the subscriber newsletter."
msgstr "通过WordPress发送短信，订阅电子报短信和发送电子报短信到用户"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:22
msgid "Support"
msgstr "技术支持"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:28
msgid "do you have problem with plugin?"
msgstr "在使用插件过程中出现问题？"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:29
msgid "are you a translator?"
msgstr "你是一个专业或业余的翻译爱好者？"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:30
msgid "You want add your web service to this plugin?"
msgstr "想添加额外的Web服务到这个插件？"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:32
#, php-format
msgid "Please contact with email %s"
msgstr "请邮件联系：%s"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:37
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:41
msgid "Pro version"
msgstr ""

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/about.php:41
#, php-format
msgid "If you need a more feature of WP SMS, you can purchase %s."
msgstr ""

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/features.php:8
msgid "Suggested post by SMS"
msgstr "插件版权小尾巴"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/features.php:11
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/features.php:21
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:18
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:26
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:34
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:60
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:42
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:69
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:78
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:116
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:146
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:176
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:189
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:220
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:27
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:205
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:157
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:275
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/features.php:18
msgid "Add Mobile number field"
msgstr "添加手机号码字段"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/features.php:22
msgid "Add Mobile number to user profile and register form."
msgstr "添加手机号码到用户资料和注册表格"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/features.php:31
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:70
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:242
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:38
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:230
msgid "Update"
msgstr "保存"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:15
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:203
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:217
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:90
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:146
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:272
msgid "Status"
msgstr "当前状态"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:23
msgid "Verified with the activation code"
msgstr "验证并激活代码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:35
msgid "Send a sms to subscriber when register."
msgstr "用户注册订阅时发送短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:42
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:50
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:86
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:124
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:154
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:197
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:228
msgid "Text template"
msgstr "文本模板"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:47
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:55
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:92
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:102
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:129
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:159
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:202
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:233
msgid "Enter the contents of the sms message."
msgstr "请输入短信消息内容"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:49
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:57
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:94
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:104
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:131
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:161
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:204
msgid "Input data:"
msgstr "可用数据输入："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:50
msgid "Subscribe name"
msgstr "订阅名"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:51
msgid "Subscribe mobile"
msgstr "订阅手机"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:57
msgid "Calling jQuery in Wordpress"
msgstr "启用jQuery效果"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/newsletter.php:61
msgid "Enable this option with JQuery is called in the theme"
msgstr "启用该选项调用主题的jQuery效果"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:35
#, fuzzy
msgid "Wordpress Notifications"
msgstr "通知"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:39
msgid "Published new posts"
msgstr "发布新文"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:43
msgid "Send a sms to subscribers When published new posts."
msgstr "当发布新文时发送短信到用户"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:58
msgid "Title post"
msgstr "文章标题"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:59
msgid "URL post"
msgstr "文章网址"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:60
msgid "Date post"
msgstr "文章日期"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:66
msgid "The new release of WordPress"
msgstr "WordPress的新版本"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:70
msgid "Send a sms to you When the new release of WordPress."
msgstr "当WordPress有新版本时发送短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:75
msgid "Register a new user"
msgstr "用户注册"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:79
msgid "Send a sms to you and user when register on wordpress."
msgstr "当有用户注册时发送短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:90
msgid "For user:"
msgstr "用于用户："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:95
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:105
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:168
msgid "Username"
msgstr "用户名字"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:96
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:106
msgid "User email"
msgstr "邮箱"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:97
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:107
msgid "Date register"
msgstr "注册日期"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:100
msgid "For admin:"
msgstr "用于管理员："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:113
msgid "New comment"
msgstr "新的评论"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:117
msgid "Send a sms to you When get a new comment."
msgstr "当有新评论时发送短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:132
msgid "Comment author"
msgstr "评论作者"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:133
msgid "Comment author email"
msgstr "评论作者邮箱"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:134
msgid "Comment author url"
msgstr "评论作者网址"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:135
msgid "Comment author IP"
msgstr "评论作者IP"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:136
msgid "Comment date"
msgstr "评论日期"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:137
msgid "Comment content"
msgstr "评论内容"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:143
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:162
msgid "User login"
msgstr "用户登录"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:147
msgid "Send a sms to you When user is login."
msgstr "当用户登录时发送短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:163
msgid "Display name"
msgstr "显示名字"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:173
msgid "SMS meta box"
msgstr "短信元盒"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:177
msgid ""
"Added Wordpress SMS meta box to Contact form 7 plugin when enable this "
"option."
msgstr "新增WordPress短信元盒到Contact form 7插件时启用该项"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:186
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:217
msgid "New order"
msgstr "新的订单"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:190
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:221
msgid "Send a sms to you When get new order."
msgstr "当有新的订单时发送短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:205
msgid "Order ID"
msgstr "订单编号"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:206
msgid "Order Status"
msgstr "订单状态"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/notification.php:207
msgid "Order Name"
msgstr "订单名称"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:7
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-user-field-register.php:2
msgid "Your Mobile Number"
msgstr "手机号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:10
#, php-format
msgid ""
"Enter your mobile number for get sms from plugin. Your mobile should like "
"<code>%s</code>"
msgstr "请输入您的手机号码。例如：<code>%s</code>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:15
msgid "Your mobile country code"
msgstr "国家代码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:18
msgid "Enter your mobile country code."
msgstr "请输入您的国家代码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:24
msgid "Show Credit in Admin menu"
msgstr "显示信用在管理菜单"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/setting.php:28
msgid "Show your credit account in admin menu."
msgstr "显示您的信用账户在管理菜单"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/tabs.php:2
msgid "General"
msgstr "一般"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/tabs.php:3
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:34
msgid "Web Service"
msgstr "Web服务商"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/tabs.php:4
msgid "Newsletter"
msgstr "电子报"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/tabs.php:5
msgid "Features"
msgstr "产品特点"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/tabs.php:6
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/tabs.php:7
msgid "About"
msgstr "关于"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:13
msgid "Your Web service data will be deleted. Are you sure?"
msgstr "您的Web服务数据将被删除。你确定吗？"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:37
msgid "Select your Web Service"
msgstr "选择您的Web服务商"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:39
msgid "Iran"
msgstr "伊朗"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:122
msgid "Australia"
msgstr "澳大利亚"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:126
msgid "Spania"
msgstr ""

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:130
msgid "New Zealand"
msgstr "新西兰"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:134
msgid "Austria"
msgstr "奥地利"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:138
msgid "Pakistan"
msgstr "巴基斯坦"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:142
msgid "Indian"
msgstr "印度"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:146
msgid "Italian"
msgstr "意大利"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:152
msgid "For more information about adding Web Service"
msgstr "有关添加Web服务的更多信息"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:157
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:161
#, php-format
msgid ""
"If your Web service is not on the top list, <a href=\"%s\">click here.</a>"
msgstr "如果列表中没有您的Web服务商，<a href=\"%s\">请点击此处</a>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:171
#, php-format
msgid "Your username in <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "账号 <a href=\"%s\">%s</a>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:176
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:179
#, php-format
msgid "Your password in <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "密码 <a href=\"%s\">%s</a>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:185
msgid "API/Key"
msgstr "API/Key"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:188
#, php-format
msgid "Your API Key in <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "API Key <a href=\"%s\">%s</a>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:194
msgid "Number"
msgstr "号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:197
#, php-format
msgid "Your SMS sender number in <a href=\"%s\">%s</a>"
msgstr "您的短信发送号码 <a href=\"%s\">%s</a>"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:210
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:74
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:126
msgid "Credit"
msgstr "信用"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/settings/web-service.php:219
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:158
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:276
msgid "Deactive"
msgstr "激活"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/export.php:2
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/export.php:23
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:42
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/export.php:7
msgid "Export To"
msgstr "导出至"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/export.php:12
msgid "Please select."
msgstr "请选择"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/export.php:18
msgid "Select the output file type."
msgstr "选择输出文件类型"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/export.php:27
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/import.php:22
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:287
msgid "Back"
msgstr "后退"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/import.php:2
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:41
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/import.php:7
#, php-format
msgid ""
"<code>.xls</code> is the only acceptable format. Please see <a href=\"%s"
"\">this image</a> to show a standard xls import file."
msgstr ""
"<code>.xls</code> 是唯一可以接受的格式。请参阅 <a href=\"%s\">这个图片</a> 以"
"显示标准的xls导入文件"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/import.php:11
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:23
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:89
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:145
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:190
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:87
msgid "Group"
msgstr "小组名称"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/import.php:19
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:23
msgid "Outset Create group to better manage the subscribers."
msgstr "首先创建小组以更好地管理用户"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:40
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:37
msgid "Members Newsletter"
msgstr "会员电子报"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:43
#, php-format
msgid "Search result for %s"
msgstr "搜索结果 %s"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:48
msgid "All"
msgstr "全部"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:75
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:77
msgid "Search subscribers"
msgstr "搜索订阅者"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:86
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:142
msgid "Register date"
msgstr "注册日期"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:87
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:143
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:180
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:251
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:77
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:91
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:128
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:147
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:282
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:178
msgid "Add new subscribe:"
msgstr "添加新的订阅："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:201
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:216
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:209
msgid "Add new Group:"
msgstr "添加新组："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:211
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:226
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:261
msgid "Group name"
msgstr "组名"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:224
msgid "Delete Group:"
msgstr "删除组："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/subscribe/subscribes.php:249
msgid "Edit subscribe:"
msgstr "编辑订阅："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-meta-box.php:2
msgid "Send this post to subscribers?"
msgstr "发送此文至订阅者？"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:26
msgid "You will join the newsletter!"
msgstr "你会加入电子！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:31
msgid "Your subscription was canceled."
msgstr "您的订阅已取消"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:37
msgid "You will join the newsletter, Activation code sent to your number."
msgstr "你将加入电子报，激活代码发送到你的手机"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:59
msgid "Your membership in the complete newsletter!"
msgstr "您的会员资格在电子报！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:100
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:109
msgid "Subscribe"
msgstr "订阅"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:103
msgid "Unsubscribe"
msgstr "退订"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:116
msgid "Please enter the activation code:"
msgstr "请输入激活码："

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:118
msgid "Activation"
msgstr "激活"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-subscribe-form.php:124
msgid "Subscribe is Deactive!"
msgstr "订阅已激活！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-tell-friend.php:1
msgid "Suggested by SMS"
msgstr "推荐文章由SMS设计"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-tell-friend.php:5
msgid "Your name"
msgstr "您怎么称呼"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-tell-friend.php:6
msgid "Your friend name"
msgstr "您朋友名字"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-tell-friend.php:7
msgid "Your friend mobile"
msgstr "您朋友手机"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-tell-friend.php:15
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-user-field.php:6
msgid "User mobile number."
msgstr "用户手机号码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-widget.php:2
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-widget.php:7
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-widget.php:9
msgid "HTML code is valid."
msgstr "允许是HTML代码"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-wpcf7-form.php:12
msgid "Enter enter mobile number to receive message."
msgstr "输入手机号码以接收消息"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-wpcf7-form.php:18
msgid "Message body"
msgstr "消息正文"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/includes/templates/wp-sms-wpcf7-form.php:20
msgid "<b>Note:</b> Use %% Instead of [], for example: %your-name%"
msgstr ""

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/newslleter.php:5
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/widget.php:44
msgid "Subscribe SMS"
msgstr "订阅短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/notifications.php:15
#, php-format
msgid "WordPress %s is available! Please update now"
msgstr "WordPress %s 有更新可用！请立即更新"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/widget.php:13
msgid "Subscribe SMS Form"
msgstr "订阅短信表格"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/widget.php:14
msgid "Subscribe SMS Widget"
msgstr "订阅短信部件"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:34
msgid "Wordpress SMS"
msgstr "WP短信"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:36
msgid "Posted"
msgstr "发布"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:37
msgid "Subscribers"
msgstr "订阅"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:38
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:86
msgid "Enter your information for SMS Subscribe"
msgstr "输入您的短信订阅信息"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:133
msgid "Newsletter Subscriber"
msgstr "订阅电子报"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:141
#, php-format
msgid "%s Subscriber"
msgstr "%s 订阅者"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:142
#, php-format
msgid "%s SMS Credit"
msgstr "%s 短信信用"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:148
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:176
#, php-format
msgid "Please check the <a href=\"%s\">SMS credit</a> the settings"
msgstr "请前往 <a href=\"%s\">WP短信</a> 进行设置"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:163
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:220
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:258
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:534
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限来访问此页面！"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:211
msgid "Please enter a message"
msgstr "请输入信息"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:242
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:307
msgid "With success was removed"
msgstr "删除成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:244
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:309
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:322
#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:335
msgid "Not Found"
msgstr "没找到"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:320
msgid "User is active."
msgstr "用户处于活跃状态"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:333
msgid "User is Deactive.."
msgstr "用户处于激活状态.."

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:372
#, php-format
msgid "username <strong>%s</strong> was added successfully."
msgstr "用户名 <strong>%s</strong> 添加成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:403
#, php-format
msgid "Group <strong>%s</strong> was added successfully."
msgstr "小组 <strong>%s</strong> 添加成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:407
msgid "Group name is repeated"
msgstr "小组名重复"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:410
msgid "Please complete field"
msgstr "请完成所填区域"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:426
#, php-format
msgid "Group <strong>%s</strong> was successfully removed."
msgstr "小组 <strong>%s</strong> 删除成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:454
#, php-format
msgid "username <strong>%s</strong> was update successfully."
msgstr "用户名 <strong>%s</strong> 删除成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:506
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> items was successfully added."
msgstr "<strong>%s</strong> 项目添加成功"

#: F:\xampp\htdocs\cms\wordpress\wp-content\plugins\wp-sms/wp-sms.php:509
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> Mobile numbers Was repeated."
msgstr "<strong>%s</strong> 手机号码重复"

#~ msgid "Mobile Number"
#~ msgstr "手机号码"

#~ msgid "Enter your mobile number to get any notifications about your order"
#~ msgstr "请输入您的手机号码，以获取有关订单的任何通知"

#~ msgid "Please enter mobile number."
#~ msgstr "请输入手机号码"

#~ msgid ""
#~ "Premium version from Wordpress SMS Plugin with feature and new web "
#~ "services."
#~ msgstr "高级版的WordPress短信插件与特性和新的网络服务"

#~ msgid "Add Mobile Field to Checkout form"
#~ msgstr "添加手机文件到结账表格"

#~ msgid "Add Mobile number to Checkout WooCommerce form."
#~ msgstr "添加手机号码到WooCommerce结帐表格"

#~ msgid "New product"
#~ msgstr "新的产品"

#~ msgid "Send a sms to subscribers When published new products."
#~ msgstr "当用户发布新产品时发送短信"

#~ msgid "Product title"
#~ msgstr "产品标题"

#~ msgid "Product URL"
#~ msgstr "产品网址"

#~ msgid "Product date"
#~ msgstr "产品日期"

#~ msgid "Product price"
#~ msgstr "产品价格"

#~ msgid "Stock is low"
#~ msgstr "库存不足"

#~ msgid "Send a sms to you When Stock of a product is low."
#~ msgstr "当库存不足时发送短信"

#~ msgid "Product ID"
#~ msgstr "产品编号"

#~ msgid "Product Name"
#~ msgstr "产品名称"

#~ msgid "Order Status changed"
#~ msgstr "产品更改"

#~ msgid ""
#~ "First you should active <a href=\"%s\">Add Mobile Field option to "
#~ "woocommerce.</a>"
#~ msgstr "首先你应该主动 <a href=\"%s\">添加手机资料选项到 WooCommerce</a>"

#~ msgid "Send sms to customer when Order Status was changed."
#~ msgstr "当订单更改时发送短信"

#~ msgid "Customer first name"
#~ msgstr "客户名"

#~ msgid "Customer last name"
#~ msgstr "客户姓"

#~ msgid "New Message"
#~ msgstr "新的信息"

#~ msgid "Send a sms to you When get new message from contact form."
#~ msgstr "当有新信息来自联系表格时发送短信"

#~ msgid "Send a sms to you When get new message from Gravity form."
#~ msgstr "当有新信息来自消息表格时发送短信"

#~ msgid "Title form"
#~ msgstr "标题表格"

#~ msgid "User ip"
#~ msgstr "用户IP"

#~ msgid "URL form"
#~ msgstr "表格网址"

#~ msgid "User agent"
#~ msgstr "用户代理"

#~ msgid "Content form"
#~ msgstr "内容表格"

#~ msgid "Premium list"
#~ msgstr "高级列表"

#~ msgid "Wordpress SMS (Premium version)"
#~ msgstr "WordPress 短信 (高级版)"
